油性敏感皮膚應該用咩洗面乳？

皮膚成日都出油，好暗啞，同埋有啲暗瘡…
我想問呢種肌膚應該用咩洗面乳？

聽講水楊酸控油效果幾好，同埋唔容易令皮膚敏感？

有冇巴絲可以分享下

皮膚出油唔代表係油性
有機會係因為皮膚太乾先出油
搵清楚自己皮膚有咩問題出導致出暗瘡
唔係所有暗瘡性皮膚既產品都岩用

個額頭同埋鼻個位成日都出好多油
大概到中午已經油到反曬光咁
暗瘡有陣時都會出少少，唔知係咪因為皮膚太油

有朋友建議我用果酸成份既洗面產品
效果如何？

戒j

戒左

曼秀雷x 果隻 acne
我都係油性敏感 ， 一敏感就爆嗆
呢隻控制到暗嗆又唔會令我敏感